手足 可唔可以唔好嫌麻煩

每次出街食飯都要搵附近既黃店
地址唔熟要搵係會用多你既分鐘時間
但係每個人都嫌麻煩
係唔會有成效

每次一話要搵黃鋪就有人嫌我煩
話要搵好煩 不如求其食一間

咁樣係唔會有效

唔好嫌麻煩

唯有大家持續建立黃色經濟圈
成件事先有效

係呀來來去去都係講呢d
因為到今日都有人嫌麻煩

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推 唔好嚴煩

Pish

推

唔好嫌煩呀
每人做少少都有好大功效

唔係嫌煩
我次次搵到既都會食
但用和你eat 鋪頭唔太多 個app上面既鋪頭一係就唔岩食一係就排曬長龍
除左呢個apps 其他搵黃店方法都慢好多 我上網個plan又廢
我試過搵足一個鐘 搵到嬲都搵唔到食咩
不如推介下啲搵黃店方法

聽日有社福集會阿！

Whatsgap個人認為好唔user friendly
無得一次過睇曬有咩食 （定係我唔識用）
Neoguide 未用過 試下先

唔會嫌麻煩